<resources>
    <string name="app_name">TabLayoutLesson</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="test_plant">test plant</string>
    <string name="image">image</string>
    <string name="info">
        Рома́шка (лат. Matricária) — род многолетних цветковых растений семейства Астровые,
        или Сложноцветные (Asteraceae), объединяет около двадцати видов[4] невысоких пахучих
        трав[5], цветущих с первого года жизни. Наиболее известный вид — Ромашка аптечная
        (Matricaria chamomilla, syn. Matricaria recutita), это растение широко используется
        в лечебных и косметических целях.
    </string>
    <string name="use_case">
        В медицине

Высушенную и свежую ромашку аптечную издавна применяют в медицине: (отвары, экстракты) — как
        противовоспалительное, слабое антисептическое и вяжущее средство, наружно — для полосканий,
        примочек и ванн. Лечение ромашкой применяется в отношении патологий ЖКТ (желудочно-
        кишечного тракта), гинекологической сферы, мочеполовой и других систем организма как
        основная или дополнительная терапия. Ромашка принимается внутрь в виде чая (традиционное
        английское домашнее средство) или настоя, её используют при спазмах кишечника, метеоризме
        и диарее, а также как потогонное средство. Препараты — Рекутан, Ротокан.

Ромашка применяется при лечении тревожных расстройств и бессонницы. Однако систематический обзор
        и метаанализ 2015 года показал неэффективность фитопрепаратов с ромашкой при бессоннице[7].

В косметологии

Экстракт ромашки аптечной входит в состав многих косметических средств, прежде всего кремов.
        Настоем ромашки аптечной ополаскивают волосы для придания им золотистого оттенка.

В ароматерапии

Эфирное масло ромашки аптечной («немецкой ромашки») применяется в ароматерапии; чаще — как
        успокаивающее средство. Из-за высокой цены его нередко фальсифицируют, в том числе
        подменяют маслом римской ромашки (Chamaemelum nobile).

В садоводстве

Некоторые виды используются как декоративные красивоцветущие садовые растения, известно
        большое число сортов. Растения выращивают в рокариях и бордюрах, соцветия некоторых видов
        красиво выглядят в букетах[5].
    </string>
</resources>